陶傑叫你哋應珍惜成果，勿再進一步衝動包圍政總或立法會

幾點感思

香港的「六月和平起義」，舉世矚目，對一個頑固而低智商的政府，以點數完勝。初步歸納，綜觀達成以下各點：

1，香港學生年輕人和平民，道義品格崇高，勇氣迫人。

反之以治港政務官為首的「中環精英」，一個連「八達通」也不會用的首領與現實世界脫節、傲慢自大而無知。其臣僕則在沉船時各自遺棄特首，爭奪救生船逃命——這些所謂精英，擁有專業和高等教育學位，住豪宅、居高位、享用冷氣辦公室、進出米之蓮高級食肆、放假帶子女看北極光觀看東非動物大遷徙，坐享殖民地時代本錢利益，寄生於香港平民血汗脂膏。此事向全球顯示，一個沒有公正民選制度的香港的結構積弊：嚴重缺乏社會基本公義，香港人勇氣越崇高，「中環精英」社會人格益顕卑劣。

2，「六月起義」令香港人社會責任感進一步覺醒，政治成熟，這次全不提港獨、不講「自決」，不事虛幻，只要生存，不為政制民主改革、更無關23條，只捍衛最低的底線，議題單一，焦點清楚，決心強烈，不分左右，團結一致。

3，既然如此，則應珍惜成果，勿再進一步衝動包圍政總或立法會，回氣思考，如何以此良勢，在「一國兩制」的大前提下，為香港開拓長期的民主空間、捍衛香港的自由。

4，由今日開始，香港人要記住：We Connect ，避免盲目排外，21 世紀網絡世界，要盡一切力量廣為連接中國大陸追求自由和人權的平民、香港外籍僑民、世界輿論、一切不同宗教文化的各國被壓迫的小眾，一起邁步。

5，可以憤怒，不要仇恨，要留意研究中國局勢、中國文化歷史，增長知識，不斷思考，勿再「我討厭政治」，因為生存、常識、幸福，就是每個人無可避免的所謂政治。開拓思維視野，尋找安全空間。在力所能及的範圍，全民各守崗位，相愛互敬，做到最好。即使中國倒退，重回封閉，香港人經此一役，要認識到因此中國反而更需要香港這個窗口，其實香港的機會更多更大，可以與中國各自以不同的方式，保住香港國際城市的地位，以此角度看，香港形勢大好，更令人樂觀。

除此之外，林鄭月娥的前途已經不再重要。她和她的「中環精英」，太渺小了。事實證明：香港不能靠「中環」，因為「中環」這次也無法指望「西環」，香港的前途，在中環和西環之外的 18 區和地鐵沿線各站，香港已經洗滌重生，「港人治港、高度自治」和「一國兩制」，香港人的命運，只能由香港人自己來捍衛。

香港是好樣的，全世界都支持你。香港加油！

用文妓做政治運動既指導思想

19做左分化撚

G20先係真正戰場

推

推到多d人見到

唔好再執著不撤不散
全點係G20

乜撚野成果？

侵侵G20會提香港
呢個先係真正戰場

同意拉埋所有反共人
唔同一國兩制大前提

其實係真，琴日個情況係衝黎都無意義

Pish

尋日衝係無意義，但我地有咩成果

噚日遊行目標好明確

1.撤回惡法
2.釋放被捕市民
3.平反612

做唔到以上呢幾點，即係未有成果，但我地都唔應該分化

贏左d咩幾百萬人和平上街？

唔講仲依為整左臨時特首、臨時議會，三司12局對新特首新議會效忠？

200萬人都做唔到，輸撚哂啦，撒回都冇講，仲敢話贏

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

美國佬快D過人權法案啦

藍絲: 成班蠢蛋, 幫美國佬對抗自己國家

陳雲：如果大阪G-20一役失敗，林鄭月娥將捲土而來。目前，特首無講撤回草案，她也無心辭職，警察無道歉及革職，義士被控告和迫害中，無數遊行者被記錄及算帳。香港憲法保衛戰一旦失敗，共產黨送五六十萬香港人去流放粵北，共產黨是做得出的。
大阪向特朗普陳情，是最後一戰，不過我也估計會被泛民偽港獨搞壞。
香港人從來是死在賣港的香港人手上。
戰略是有的，而且是冠絕古今中外的陳雲戰術，不過，因為遇到勁敵——香港人，愚昧、高傲、歹毒也是冠絕古今中外的香港人，故此未必有效。